黃鴻升（小鬼）— 紀錄每個人口中的你（15）

黃鴻升 小鬼（1983.11.28－2020.9.16）
職業 歌手、演員、主持人、作家、畫家
出道日期 2002年
代表作品
電影：
《陣頭》、《角頭》
電視劇：
《剩女保鏢》、《逃婚一百次》、《巷弄裡的那家書店》、《霹靂MIT》
電視節目：
《娛樂百分百》、《綜藝玩很大》
專輯：
《不屑》、《Love Hero 愛&英雄》、《超有感》、《黑心傷品》

鬼哥 我們會一直記得你的好 在你的星球繼續追求你的夢想吧

黃鴻升「地球上最浪漫的演唱會」

－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－

各巴絲推薦音樂作品

我不是空笑夢—
「請你甭閣操煩 甭閣驚我艱苦
知影你放袂落 永遠想欲來照顧
請你放心 我的堅持 我的路
繼續行 繼續拚 繼續做」

地球上最浪漫的一首歌—
「依依不捨 捨不得 地球上最浪漫的一首歌」

不屑—
「就讓我僞裝我嘴角不屑
讓孤獨乘以更孤獨的兩倍
允許我保留我最後一點點特權
赦免我想念你的心碎」

忘了怎麼快樂—
「我們都 忘了怎麼快樂
拼了命的拉扯 自己的人生
你若太認真 這場比賽就輸了
因為生命不過就短短幾十年的旅程」

鬼混—
「我一條命 一個人
找一個神 一起鬼混
我要活就要活得比別人還要狠還要瘋」

千分之一—
「珍惜你來到我的世界
錯過的情人卡片換一種感謝
是你讓我相信這一切」

我朋友—
「誰叫你是我朋友 就算你傷心還有我
這樣才是真朋友 只要你開心那就Go」

六十億分之一—
「想起你 天空就慢慢傾斜
擁有你 快樂才如此的強烈
為何你 一片片撿起的落葉
碎成了 無限期遺失的遺憾」

黑心—
「告別演唱會 你卻不告而別
回憶不是按鍵 一按就消滅」

蒸發—
「牽著我 一起走吧 不管了 風有多大
想去哪 現在出發 等什麼呢
有火光 一起去闖 不害怕 別人去講
就這樣 人間蒸發」

搞砸了—
「又被我搞砸了 又搞砸了
又傷了她的心」

人類—
「寧願逆著風 也要追 著夢 不放手
一切很灑脫 光隨著 灑落 是初衷」

自以為我以為—
「揮霍青春的瘋癲 揮不去的可愛笑顏
就在此刻終於成了紀念
世界崩塌崩潰止不住心碎」

忘了我—
「順流逆流留不下成就
你爭我奪躲不過隕落」

複製人—
「寂寞的人複製 更寂寞的人們
沒有人能逞英雄 受得了愛的虛榮
各自尋找防空洞 只是動物的本能衝動」

我不要長生不老—
「我不聽白頭偕老的口號 我不要長生不老 我不想自己活在冰島
而靈魂 就算能 和靈魂對調 心還是換不掉
撥的是空號 現在收不到訊號
回憶全自動 循環的洗腦 重播著無間道」

美麗境界—
「美麗境界我聽說 耶 你的境界我不懂 耶
來不及兌現的承諾 兌現不了的以後
對的錯的你的全放手 按下按鈕一切全從頭」

平行時空—
「我存在的平行時空 不存在永恆的不朽
在平行時空 我找不到我」

澀谷—
「從追逐到放逐 闖入回憶的澀谷
從虛無到荒蕪 我到底何苦
從複數變單數 迴蕩回聲的澀谷
從專屬變附屬 我作繭自縛」

御守之心—
「想永遠守護你 成為你的勇氣
一個擋十一 沒有半點遲疑
御守最重要 比一生一世都美好的淚滴」

我是歌手—
「我是歌手 也是 質感小丑
笑得 那麼放縱 卻讓人感動 把淚流」

玩具槍與玫瑰—
「這是我的告別演唱會」

愛的主旋律—
「是你的聲音 帶給我勇氣
戀愛的頻率 直達我心底
如果你願意 是的我願意
來做我幸福的主旋律」

心愛的—
「和你的心連結 幸福難得可貴
人總是要繞了一大圈 心碎成幾片終於看見」

關東煮—
「切啦切啦再會啦 沒妳沒妳我沒差
伊哪比我讚妳對伊行」

天堂有多遠？My Dearest Alien—
「想你的時候 抬頭看看星空
你應該就在不遠的地方也看著我」

扛得住—
「人生總是起起落落 還是要堅強的生活
哪怕天塌下來 只要有你一起度過
我會扛得住 扛得住」

－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－

各種回顧

鬼峮

升琳

KID鬼

三隻鬼兄妹情

04與99

杰楷坤達

丸子

鬼蝶

百搭鬼

聊聊大明星 - 鬼哥與關關

鬼哥給粉絲的信

還有更多更多 無法盡錄

－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－

入行前

妹妹頭時期

長髮/捲髮

娛百

－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－

Post1: 黃鴻升（小鬼）— 紀錄每個人口中的你

Post2: 黃鴻升（小鬼）— 紀錄每個人口中的你（2）

Post3: 黃鴻升（小鬼）— 紀錄每個人口中的你（3）

Post4: 黃鴻升（小鬼）— 紀錄每個人口中的你（4）

Post5: 黃鴻升（小鬼）— 紀錄每個人口中的你（5）

Post6: 黃鴻升（小鬼）— 紀錄每個人口中的你（6）

Post7: 黃鴻升（小鬼）— 紀錄每個人口中的你（7）

Post8: 黃鴻升（小鬼）— 紀錄每個人口中的你（8）

Post9: 黃鴻升（小鬼）— 紀錄每個人口中的你（9）

Post10: 黃鴻升（小鬼）— 紀錄每個人口中的你（10）

Post11: 黃鴻升（小鬼）— 紀錄每個人口中的你（11）

Post12: 黃鴻升（小鬼）— 紀錄每個人口中的你（12）

Post13: 黃鴻升（小鬼）— 紀錄每個人口中的你（13）

Post14: 黃鴻升（小鬼）— 紀錄每個人口中的你（14）

留名

奀星都好懷念，連登真係越嚟越低質

又未至於奀星
不過估唔到都算幾多人鍾意佢就真

署名係鴻升

睇到又眼濕濕

好似已經慣咗得閒就開呢個po睇
身邊冇咩朋友有同感可以比我呻下

見到之後個心又乸左下

特登留個位比佢？

鬼哥到依家都仲覺得你冇走過
一諗到以後再睇唔到更多嘅你就好心嗡
你嘅玩很大我睇完啦
我好努力去笑住睇架啦
但都係唔得呀
我真係好掛住你呀

頂呢張相莫名觸動到我淚點（雖然每一日都好掛住佢但好少真係喊出嚟）
我望到嘅係佢坐咗係到 對住個鏡頭笑（佢嘅招牌笑容）

我個playlist又多首禁歌

點解依個post推到15

好掛住鬼哥

覺得自己會有一段時間唔聽得匿名的好友

sem break追返逃婚100次先

呢首歌

40:08 2009年都講過匿名的好友係比小鬼嘅

2010年 黃鴻升喺新加坡演唱會唱過匿名的好友 話丞琳係傷過佢心嘅女英雄

唉好心痛

宜家先知匿名的好友係寫比鬼哥

也許我們當時年紀真的太小
從那懵懵懂懂 走進各自天空
當所有如果 都沒有如果 只有失去的擁有 最永久

「丞琳，我想看11月7日的，我可以厚臉皮的跟你要三個位子嗎？因為我經紀人的女友很喜歡你。」

呢句有嘢有聲嘅

記得之前睇娛百 鬼哥每次都有嘢做去唔到丞琳演唱會

我都唔知係寫比鬼哥 d歌詞真係好形容到佢地既關係

我個心穿左個窿

而家先知+1
以前勁鍾意丞琳呢首歌
原來係講小鬼

半個月之後從此陰陽相隔 真係瞟哂眼淚

「幫我唱大聲一點，他才聽得到」

「Dearest丞琳，妳一直是最棒的
———鴻升」

我相信鬼哥一定坐左喺貴賓席11號

只有失去的擁有 最永久

岩岩睇埋最後一集有小鬼既玩很大

04好型仔
外甥多似舅

留個VIP位放 alien666?

係 dino帶左666去

小鬼漏尿
還好不是拉肚子

麻衣想向小鬼道歉

睇到喊咗

大個一定好撚型 溝死女

你是最棒的

唔敢再睇玩很大

有一段係講鬼哥

又哭左

匿名的好友MV

原來是這樣?

我都係

好耐無入黎 係youtube search到尋日丞琳首匿名的好友 live
聽完又好鬼SAD
好掛住你鬼哥

睇完又爆喊
好掛住你啊黃鴻升

(大陸節目, 慎入)

19:00
小鬼曾經做整過微笑卡、
免死金牌之類的東西給女朋友
給她在小鬼生氣時用, 可是....

頭先喺youtube睇匿名的好友mv
見到呢個留言
再諗起不屑嘅歌詞...

你也逆著風 也想追著夢 別放手
你覺得灑脫 其實很失落 從沒說

看天空 寂寞撞星球 問自己
這趟得到什麼 想太多

好想你啊黃鴻升 你也一定又很多還未達成的夢吧

睇完最新嗰集玩很大
冇鬼哥好唔慣

再追的夢都願意追
再極端的運氣我也全奉陪
無法去憾動全世界
也要努力的讓感動更純粹

多謝您 鬼哥 我依家都向緊我既夢想追逐緊

35:20-38:00 - 拐拐係節目多謝小鬼

*人生定番

無常 編劇要你走
就發你便當now

好多日冇喊到仆街 一睇丞琳演唱會就搞唔掂

鬼哥送比峮峮幅畫

兩個人個mv有10m views
我記錯定真係呢個月忽然多左咁多views
之前好似幾m都唔過

拍咗個mv?

我覺得係本身鬼有個rough idea
Dino依家實現佢

有無人重係天真咁覺得鬼哥會有一日翻嚟 琴晚夢到佢突然喺個台上面唱住「把不可能變可能...」咁笑住行出嚟 著住件白色西裝 一切都好真實

應該好多佢的MV、片的 view 數都升咗好多
我呢d本身唔係 fans 都日日 loop
更何況佢d fans

但係就算有1億個 view
鬼哥都唔會知、唔會再返嚟

想你了

我之前有mark低過兩個人嘅點擊率
兩個人1年前有7百幾萬views 每日加2000－4000
未出事之前應該有8百萬

我印象中 兩個人嘅MV本身都算多views
好多人都係睇完1989之後聽

我反而係因為兩個人先走去睇1989幾好睇但爛尾

把不可能變可能了

睇完丞琳之前上娛百唱匿名的好友嗰集
個氣氛好開心
之後再睇返佢喺演唱會唱
睇到我個心情好複雜

原本避開咗依個post一排，心血來潮click入嚟望兩眼又要擺低兩行淚
鬼哥你真係好嘢...

琴日又睇地球上最浪漫的一首歌個mv
睇親都眼濕濕
仲有kid幫佢拍嘅片 見佢笑住個樣 又想喊了

拳套都係笑哈哈

我係睇1989之後發現首歌幾好聽
先發現原來係鬼哥唱

連運費幾錢？

本身係咪同jj smg crossover 係咪會繼續？

好似係

見到鬼哥忠粉個個都買咗鬼哥用嗰隻香水懷念佢

? 願聞其祥

跟風向
ptt 同D card開始 本身都仲可以開集中post
之後話好煩日日都係小鬼 鬼哥 鴻升

所以之後好小 小鬼post 除左ptt既綜藝仲可以見到
有關小鬼post

睇完玩很大d片 又很想你了

很帥耶~
真係有聲

希望呢個post可以keep到
有時想圍下爐都有個竇

點解果陣小鬼未出碟就先舉行plan b演唱會？
咁奇怪

鬼哥ig少咗一萬followers
嗰一萬人係咩一回事

應該係少左十萬
突然少咁多可能係ig del

唔係呀本身120萬而家119萬
可以有少量人unfollow咗

妹妹頭真係好靚仔
不過最鍾意都係夜王嗰期嘅紫色頭

夜王個頭真係好正！仲有黑心頭都係

呢張有一刻我以為GD

小鬼有時某嘅角度真係幾似GD

婷婷story highlight 呢個look好似

我個枝2018年製造

峮峮新po有鬼哥666

我之前發夢夢到小鬼
係k房
我隔離朋友話有個fd黎緊
之後就係小鬼
佢入左房同我say hi 握手

以前佢成日全黑

見到宜加有關小鬼嘅報道下面嗰堆留言 成四十個五十個都話唔想再睇有關佢嘅新聞 丞琳演唱會提左佢又比人話佢做作 以為自己有神通力 嗰心真係好痛 鬼哥我以為大家都好掛住你 原來留喺原地就只有我地 唔敢想像 如果有一日唔再有關於你嘅新聞

Kid story 拍新一集玩很大 小鬼嘅紙牌 仲有貼紙

佢地真係好努力move on

有次小鬼係咁話自己似GD好搞笑

嗚 見到啲嘉賓都係小鬼嘅朋友好感動 千那

越記得 越不捨
心如刀割 痛過就懂

佢把聲真係好好聽
連翻唱嘅歌都好想down 哂落嚟聽

今日lunchtime 去咗行time square既log on
竟然播緊鬼哥既複製人 好感動
而家每日返工放工都係聽鬼哥既歌
聽咗成個月 真係聽唔厭 聽上癮

左邊鬼哥右邊GD

似啊

美男子 日系好啱佢

華岡校草耶

武漢肺炎搞到冇得去台灣
慶幸係香港鋪頭感受到呢種悼念方式
隔咗成個半月都仲播
應該係鬼迷嚟 鬼迷有心

頂 冇諗過學生相都咁似

都係潮人又有才

複製人都識應該係鬼迷黎

複製人真係好好聽

我覺得呢個look 好岩佢

佢好似有講過而家個主流方向都係數位版
無需要集齊一隻碟既歌先格硬一齊出
一齊出既話 又會得幾首係主打而令到其他歌既關注度減少 從而令到果d歌既作曲填詞人較少比人關注
我覺得呢個概念好好

一聽就諗起流氓校長
覺得佢同曾之喬都幾襯
不過最衰爛尾

對比依家佢唱歌進步咗好多

好正

的而且確 鬼哥係個大哥哥令女演員好放心 好好的前輩

我都有整笑同心

人都走左，d fans/路人開下post都被人話煩，果d人都幾仆街，又無人迫佢地睇

第三集播嗰日係鬼哥生日

2020-11-12 13:19聯合報 記者林怡秀／即時報導

小鬼(黃鴻升)9月16日驟逝，本月底就是他37歲冥誕，曾國城今錄衛視「一袋女王」，他坦言沒特別記小鬼生日是哪一天，但對小鬼離開的日子卻永生難忘，「他是916走的，我現在對這日子比較敏感，我比較在乎的是他離開我們的這一天。」他說自己上周才夢到小鬼，「我們在夢裡好像沒有交談，但我記得他是笑著的，就是他一派爽朗的笑聲，我叫他一聲『小鬼！』然後畫面就跳掉了。」

而曾國城今年接下義大跨年晚會主持，去年他帶領全場倒數計時卻出包，讓他耿耿於懷：「跨年那個時機點很重要，一會剩30秒，一下又剩1分半，前後台和總控的時間不一樣，可是報時的是主持人耶，氣死了，真的很可怕，簡直是災難。」他印象深刻的還有次是三地連線跨年放煙火，結果忽略了時間差的問題，也是一團混亂，希望今年可以一切順利。

另外年關將近，曾國城的「曾拌麵」業績今年逆勢成長，不過他說只有上半年，「後來可能是大家囤貨屯太多，業績停滯了3個月，所以整體來說，業績跟過去反而差不多。」年終部分，他說自己不清楚，但推估應該也至少有1個月以上。

鬼哥一定好開心

少咗嘅呢一忽肉，真係唔知幾時先可以生返

對我黎講 冇咗就係冇咗
唯有用呢種痛去記住佢既好
提住自己做人都要好似鬼哥咁

人類呢首歌近排Views 數開始慢慢上
拜託大家試下推到上1m 做佢1128生日禮物!!

岩岩又睇左人地整理左關於佢既片

又睇到依依不捨

小朋友至老人 全部都鐘意佢

好唔捨得呀

原來咁似

原來做過解內衣扣子大賽的特別嘉賓

期待1128

1128要買aes驚又死ser

好耐之前去過 撞到婷婷

TAT開咗ig 大家去follow下支持佢地

阿伯

笑死
鬼哥一定會話：屁啦！！！

俾自己女朋友叫做阿伯係咩感覺

kid係mv男主

我花名都係叫阿伯

其實係幾sweet

鬼哥會用阿伯聲同峮峮講嘢

咁就兩個月啦鬼哥我好掛住你啊

告別演唱會 你卻不告而別
回憶不是按鍵 一按就消滅
瞬間消磁瞬間 凍結在死結
心碎輾碎了心碎

點解首首歌都咁應景 鬼哥

三國智我睇精華都頂唔順，又嘈又剩咁，好彩鬼哥去咗玩很大，如果唔係我就少咗但機會重新識鬼哥

宜家先發現
原來04上玩很大嗰集 婷婷都係到

北風和太陽真係好好聽

跳之前ig 直播婷婷有講佢有去 但有入到鏡？

見到佢有坐旅遊巴
同埋鏡頭影紅隊會影到佢

依家睇緊流氓校長
佢入面個look都係好型

兩個月喇
仲係覺得好唔真實

想問下 red mr係咪好多鬼哥嘅歌
我淨係知neway一首都冇

好似話有不屑

好似話有4版小鬼

係呀，有幾版，不過最新去到人類隻碟。

過咗2個月 每日都係忍唔住碌佢嘅ig 睇佢嘅片

峮新post係咪帶咗鬼頂帽

黃鴻升 x 俋塵 - 海波浪
3 likes 5 dislikes

係

畫展 &人類嗰頂

諗返起鬼哥講話
TAT不是我的樂手
我們是一個團體

好sweet呀 百搭鬼

抄aes

每次見到有關小鬼嘅post都有種奇怪嘅感覺 唔知應該開心定唔開心

好用心的video 一字一句都是鬼哥的美好

仲有10日

憲哥搞咩 傷晒

kid story

4隻手腳都傷哂

「其實你都會 但你就是太依賴我了」

辛苦了

呢個其實係邊個既IG?

經理人dino.....

蝦皮啱啱出

Tissot 佢好鍾意帶

憲哥好搏命
似係揸緊電單車？

好似係 似轉彎轉fail咗

ig話安全帽都爆埋 希望冇撞親個腦

希望冇事

之前有人request呢條片跟住shopee真係po咗

有冇人睇到kid最新story講咩 應該字嚟 藍色 [url]

放到最大都睇唔出係咩

唔知發生咩事呢..

岩岩睇完野人八號倉庫應該無乜事

他回覆傳媒時指自己是在拍外景綜藝時太搏命而發生意外，今天會去照電腦斷層

好想快啲去到

咩事
之前仲聽到

我想夢到佢啊 佢唔黎搵我

同感 覺得玩很大比娛百仲珍惜鬼哥
娛百好似無咩表示 明明鬼哥喺娛百嘅日子更長
好可惜 因為娛百而認識鬼哥

係 我都係用apple music

到依家仲loop緊佢以前啲歌
呢兩個月慢慢咁聽返哂佢大部分嘅歌
先發現點解咁遲先聽
原來佢好多歌都好令人上癮
呢兩日loop緊首《人類》
睇住啲歌詞
越嚟越覺得佢好似真係外星人落嚟地球
時間到左就要返返去咁
好似佢一直都冇真正離開過咁
「用盡全力追尋 只想成為完整的人類」
「拼盡全力追尋 追求最後完成我的夢」

same

我都係 日日都有追post
要打嘢都唔知打乜好

頭先郭靜直播有kid同峮峮，好好笑
開頭仲有提下鬼哥，話佢覆女友msg好快

Same

Same日日都上黎睇

Same 今晚金馬獎應該會見到鬼哥

Same 慣咗入連登第一件事就係入嚟睇吓

開工都會秒回

睇嚟個mv剪好
好期待

Same 每日都仲睇緊小鬼既野

慣咗太耐冇人喺度講嘢就會搵啲嘢嚟share下

20131122《新加坡金曲獎》小鬼黃鴻升跳「射手舞」

好中意佢角頭嘅look 好型

有冇timestamp 幾時講

第十一分鐘

最近d 人睇番追思會再追番丸子首愛你卡濃

如果可以幫手推過百萬

綠茶講韓文每次睇都會覺得好kam
但係首歌係好聽

係 但係小鬼個part 太細聲

模仿得最似既一次

係...

出道18年都仲用以前既歌做鈴聲

睇咗幾次都仲係覺得好好笑

雙重悲痛

我個人覺得講得最好既一次

咁既垃圾post都開到15個...

-刻在我心底的名字-

刻在我心底的名字
你藏在塵封的位置
要不是這樣我怎麼過一輩子
我住在想你的城市
握著飛向天空的鑰匙
你繼續翱翔 還有我為你堅持

都仲係好唔真實

首歌係咪用鬼哥以前錄嘅音逐粒字咁砌出黎

Spotify仲未有得聽

Kkbox loop緊

聽奈左會覺得真係佢唱緊 佢仲係度

把不可能變可能
讓我不曾墜落
只想再跟你一起
玩很大 再鬧一場
瘋狂的 哭和笑
然後再用力擁抱
穿越平行時空
停留在這一刻
讓我想起怎麼快樂

作詞：黃鴻升\小怪獸

好多人估係峮峮

好想同鬼哥講自己嘅心事

好想聽鬼哥唱一次現場

聽埋呢首，更加覺得鬼哥終於真係搵到啱自己唱嘅曲風，plan b隻碟真係好撚高質

我感覺佢做呢隻碟好似做得好開心

唔知係咪我聽得太多V家初音
我覺得佢用嘅嗰啲錄音大部分都好溫暖
令到首歌出嚟都可以感受到佢嘅暖 佢嘅溫柔

想快啲返屋企聽

This is ur plan b?

鬼哥係咪第一個可以令到同年金鐘金曲金馬都加插悼念環節嘅人

好似睇到dino ig 限時
話kid 養歌詞

Thank you
因為本身冇追開三金所以唔知

小怪獸真係指峮峮

本身明明係一首好暖既定情歌

好SWEET

有無人loop咗首歌成日

由4千幾views睇到而家16萬

訂閱由14.7變14.9

想問下首歌係原本已經錄好左？定用其他歌嘅片段砌出嚟？ 因為歌詞同以前嘅歌其實好似

呢集娛百幾精彩 鬼哥話35歲後考慮結婚 因為到時候就唔係偶像 跟住敖犬話佢剃咗鬚都係偶像 鬼哥比Yeah 好cute

由小鬼加入再重睇玩很大， 再睇返新一集。
無左小鬼嘅玩很大好似唔再係玩很大

憲哥落場 咁樣處理已經好好
睇新一集玩很大個陣都好希望可以見到鬼哥同五堅情玩大逃殺

我見到憲哥年紀咁大都要頂硬上落場有啲心酸 明明應該係小鬼

係， 仲要前幾日傷埋， 希望快d搵到新主持頂

小鬼都想節目繼續越做越大

我睇到歌詞都係一樣諗法

極智果邊好似執左
坤達做新小隊長係最好

追左咁多年鬼哥 每隔一陣就諗起黃鴻升呢個人呢個名已經成為我嘅習慣
到依家都係時不時諗起佢嘅笑聲 佢嘅口頭禪

MP解散... 小鬼又離開😢
我追MP既日子好鍾意睇小鬼同MP既互動😢

上星期去red mr. 點左三首鴻升既歌黎唱
唱到忘了怎麼快樂 我次次演唱會聽呢首都喊
今次睇住個MV唱又再喊過...
但係好心痛 見到舉牌啲fans諗起佢地一定仲唔開心

歡迎收看綜藝玩很大 之
我不是空笑夢MV 之
幕後花絮 之
黃鴻升你很煩 為什麼要我來幫你拍MV

就別太殘忍 讓自己的心受困

呢首係由小怪獸同外星人一齊完成既歌

我都覺
無論用國語定廣東話讀佢個名 我都覺得好好聽

有無人知發生咩事？

唉又搵番以前d po嚟睇 真係好傷心
佢嗰陣點諗咧 演唱會都只有600個觀眾
以前 西門町簽唱都成千人 香港活動都迫滿哂人
叫做亞洲小天王

傳媒咁比較法我真係好心痛 數字呃唔到人
我真係覺得戥佢唔抵

黃鴻升 你一直都是最棒的
我好想見到佢上小巨蛋 甚至去到紅館開演唱會...

黃鴻升生日

apprecaite

有冇人會去Alice cafe度食飯應援..

早幾日睇鬼哥d片佢自己都講超有感時期既佢 係最覺得自己似一個偶像 真係好多人鍾意自己

仲有3日

條山路係陽明山嚟，應該係上山去搵鬼哥

唔記得一早book定 full哂
28號晚有人包場

全日都full晒?

28問左full哂
27 29未問
不過佢個system都寫full booking

Daniel都真係好有心好愛鬼哥

walkin 希望有位

2點

宣傳照隻手咁白
呢張先咁黑先似係佢

個mv有峮峮

哭足全程

睇到小怪獸果度😢😢😢😢😢

峮峮

仲有最尾dino

即刻兩行眼淚直流

本身見到小怪獸都忍到
見到Dino笑果下真係忍唔到

峮峮傾傾下計都會一野打落去
小鬼用手擋笑死

小怪獸嗰段好sweet

睇完個MV仲SAD
寧願佢唔拍又諗起鬼哥咁好人就走左

真係 呢兩幕真係扛不住

D動畫真係整得好似 完全想像到鬼哥佢平時同小怪獸既互動

太好了 睇到鬼哥同峮峮的日常互動 想ff峮峮同鬼哥 不停loop複製人mv 因為mv女主角好似峮峮

習以為常既日常 而家變得好珍貴

係咪佢妹夫代拍

不得而知個頭有小許似

其實知佢既死亡原因未?

主動脈剝離造成血管阻塞

同感 睇到呢一段 再諗返佢已經唔係度 真係扛不住了

反而真心感動既係
佢走既時候報導成日將佢成日拉埋楊丞琳度
呢首歌完全為峮峮寫

完完全全可以focus 係峮峮身上

今個禮拜六日好忙

去

寫不出貼近人心的情歌

好sad

雖然係咁，但慶幸當時既佢係幸福既

有新衫，集氣買到

在台灣買？

1128 is coming

唔係啊 喺香港啊我
我都想去台灣

佢同粉絲自拍同動作超似

見到佢拎手機自拍好有畫面 忍唔住就喊左

我都想

ALiEN隻碟明明好高汁 btw The Shining 好正

今日滾石喺YouTube出左首鬼嘅歌 -- 地球上最無聊的下午

其實唔係好明發生咩事？
歌就黃鴻升 channel 出
mv 就滾石channel 出

其實都幾confused ...

我ps4 個 spotify 剩係加咗小鬼啲歌做favourite
以前我一向唔加任何歌手

外星人與小怪獸

身邊ge每個人都好愛佢

極智對決執左
坤達可以過玩很大啦

唔會啦，kid 已經因為玩很大成日miss木曜嘅live, 達哥唔會同kid 一齊拍玩很大，唔係木曜果邊會爆

sor 9月17號live 百祥係咪話都試過聯絡小鬼做木曜?

原來本身有機會同柯佳嬿拍偶像劇

咁快就執左。。

+1
記得鬼哥係坤達啱啱加入木曜嗰陣曾經喺唔知邊度講過話希望有機會可以上木曜
嗰陣時我仲超開心同期待

都算拍左 肚臍學長

唔係玩很大之前已經識？

想見你
最後同鬼鬼表白好搞笑

跳大講左因為多囊腎影響左佢好易腫脹

唔係最佳合作機會

其實我好鍾意聽英雄登出 我覺得好正
Live都難得係台灣聽過 但好似無人講呢首

開頭好似話唱小鬼既歌但後尾唔知係咪copyright 問題
改左

英雄登出真係好正…
好掛住佢

首歌一出嗰陣瘋狂loop 我都好鍾意英雄登出

鬼迷回憶
鬼哥會留意歌迷衣服細節

這件被大家說很像精神病者的病服
只有鬼哥說很有趣

英雄開無雙外掛
前奏已經好吸引

好暖

睇身型都似係

係呀，話有化黑少少。
婷婷仲話係鬼哥出事時，先識峮峮，真係收得好埋！

地球上最無聊的下午

台灣嗰邊好似有人收到專輯

小鬼

今日好似好多人去咗幫鬼哥慶生
有易哥 六月姐 丞琳 二哥

網上發售

唔知幾銀呢

Facebook有寫價錢

買咩好呢

MV 終於衝上百萬了

玩很大預告走咗去國光亂入

好想快d睇新一集

想要鎖匙扣同個袋但唔見有得賣

實有黃牛搶

笑左 成班主持個樣好正

應該下轉

你要啲嘢未有住

Btw俾婷婷燒到要買埋件白tee

倒數小鬼生日

仲糾結緊M定L size 驚好闊

仲有2分鐘你拿拿林度下啦

依一套係佢生前最後有份參與既
定係AES本身自己條Line仲有一個系列係佢有份參與

生日快樂 鬼哥

生日快樂🎂鬼哥
祝你在你的星球幸福快樂

鬼哥生日快樂

買唔到tee

想知之後係信和會唔會買到個專輯

鬼哥生日快樂
btw搶唔到 冇晒S size

台灣運費真係好貴

2分鐘內冇晒S SIZE

超快冇曬想要既野

鬼哥生日快樂
搶到一件hoodie

買咗頂帽

買到希望大家好好收藏，唔好攞嚟炒

生日快樂鬼

生日快樂 小鬼

啲嘢掃得咁快

生日快樂 鬼哥

黃鴻升 生日快樂

Phone Home

有廣東話

小鬼生日快樂

鬼哥生日快樂
好掛住你啊

鬼哥生日快樂
願你係你嘅星球快樂
我哋會一直記住你

鬼哥生日快樂
我好掛住你

鬼哥生日快樂❤️
好好好掛住你

呢張p圖嚟？

應該峮峮產玩很大嗰一集既時間點黎

睇完爆喊
好掛住好掛住你啊黃鴻升

又喊咗

忍唔到

痴線 好撚sad

第一次見呢張圖係憲哥post

說好的要一齊過生日

好掛住你黃鴻升!
生日快樂!

鬼哥生日快樂!!

生日快樂小鬼
係星球上繼續開開心心咁生活啊

鬼哥 今晚可唔可以黎我夢境搵我
想親口同你講生日快樂

佢引用蜘蛛仔句野又哭左

miss you too

岩岩聽到鬼哥講所有野都係左呢次逆轉勝
你真係做到啦 唔知你係第二個星球見唔見到呢

「我們號稱是 全宇宙同步上線
因為鬼哥現在是住在宇宙嘛
所以如果我們是說
全球同步上線的語
他就看不到了」

1:22開始

佢有一次上支國節目有得扮iron man佢好開心架

*全球同步上線的話

聽住聽住 忍唔住喊出黎

小鬼
生日快樂!

鬼哥 生日快樂
很想很想你
在那邊要每天開開心心快樂生活喔

生日快樂

鬼哥，生日快樂！
希望下輩子可以早一點認識你
永遠愛你~

黃鴻升 生日快樂！
永遠愛你

好似朋友好日常會講既野
講講下笑但然後再沒有然後...

鬼哥生日快樂
永遠掛住你

鬼哥 生日快樂

各位 cafe 加長咗日子

本身plan b出嗰陣可能會好似鬼鬼咁上去做宣傳

柯佳嬿講嘅嘢都好到肉

This video is not available

大導演黃鴻升有係下面cm icon 好fun

呢條片view數幾少 唔知有冇人未睇過

鬼哥生日快樂
願你在你的星球那邊一切安好

世界上只有兩個人教過kid唱歌

生日快樂 今日又繼續loop你啲歌 鬼哥

鬼哥，生日快樂！
雖然仍然大爆喊，但係相信你喺Planet B一定過得好開心！

小鬼 生日快樂！
希望你在自己的星球過得好好的！

想問下12:20分左右開始首歌名係咩

我多想找到你 輕捧你的臉
我會張開我雙手 撫摸你的背
請讓我擁有你 失去的時間
在你流淚之前 保管你的淚

鬼哥 我好想你

令我再一次諗起佢寫俾粉絲既信...

FUCK YOU 2020

Alan幾次都想約佢打波

補timestamp

alan 隔離個個係邊個?

鬼哥依家一定變勁肥，個個都請佢飲可樂

係封神無雙有小鬼個集
佢有講過鬼一般聞就可以
所以佢而家一定好靚仔!!

玩很大實在太攰⋯
次次見佢地玩到咁chur 好心痛

所以佢值兩個金鍾獎
1. 娛百
2. 玩很大

其實已經玩細左好多
開頭既玩很大係集集跑大山

「逼自己往前走一步，每一次的逼自己往前走一步，非常的累，有時候也想偷懶，但你在綜藝節目停留一秒，就像一輩子那麼長，千萬不能停。」

「我會用演員這個角色來養老，演人家的爸爸、哥哥，或是客串，我覺得都很開心。」

呢段百威真我嘅專訪值得慢慢斟酌

想念 是為了延續精神

我不是空笑夢

kid摸紋身嗰下

啱啱睇完

導演 黃鴻升

大家都keep住鬼哥既精神 大家都要好好的

達達

坤達好靚仔

忍者契約youtube有！

有幕後可以睇

大家做訪問都係眼濕濕住咁做 其實大家都真係重未接受到 重係好掛住佢

咩事

佢地許左咩願? miss左

kid ig 有重播可以睇返呀

AES既鋪頭號碼

同鬼哥件球衣

睇到Kid同鬼鬼鬧D酸民 好正

佢就係因為43係AES個鋪頭號碼所以出咩都係用43
跟住打棒球用83 書哥話係因為鬼哥1983年出世

鬼哥連離開都係充滿溫暖 connect晒身邊嘅朋友，將佢獨特嘅諗法散落係地球每個角落

生日快樂

比kid笑死

aes

坤達個樣你話25歲都唔過份

兩公婆個樣都好似大學fg咁
你話未grad我都信
後生到

原來...坤達個角色本身應該係小鬼做

金剛變形帥
但佢話似兒歌

Mv有達達

嗶 一聲之後

d酸民真係痴線
話竇哥消費小鬼

清明拜山算唔算消費先人 老人家走左咁耐 重每年提一次做咩？重要清明先提 平時又唔見會提～

又唔見佢地會咁講？成班都on撚柒鳩

唔知幾時寄到香港呢

想講mv入面同mv花絮
坤達真係好靚仔

睇返鬼哥娛百d突襲女星屋企
好笑又好睇 成日重溫

達達真係好正
Btw佢一講完個角色本來係小鬼嚟
仲係特登揣摩小鬼點笑 之後再睇返mv
就大概想像到如果係小鬼個畫面係點

「我們就是要想他」

我記得小鬼講過佢脾氣差但eq 高

坤達入左木曜 d偶像包袱好似冇曬
而家又好笑又靚仔又全能

每個人諗法唔同
但我覺得呢次堅嬲

鬼老師示範床戲

佢真係好幽默可愛

咁其實係eq低 aq,sq高

好掛住鬼哥嘅笑聲

我相信小鬼係專業既主持人唔會甘易係節目度發脾氣啦可能你要成集睇先明點解佢係呢度"爆"成集呢個兵齊步已經成日係度同小鬼講d肉麻野又著到甘唔好講小鬼, 我當時睇都頂唔順
其實小鬼甘做同時都救左佢因為佢真係太over觀眾反而會反感 佢甘"爆"停止左佢仲繼續甘反而觀眾笑完就算

忍者契約好好聽

呢條片有更多花絮

35:00 左右開始
坤達同 kid 好好笑
偶像笑、不用排隊

原來前日AEG頒獎禮鬼哥攞獎

真係轉咗封面

會唔會搵坤達做小隊長

由心而發敬重鬼哥

kid準備生氣

KID：「到底要多少人來佔據我的節目 你們兩兄弟
一個來玩很大 一個來木曜 不要再來了！」
「可以好好演戲就好了嗎？！」

有聲嘅

係就好了
我覺得如果真係傳承精神
佢又係小鬼好朋友又係之前侯選小隊長

最佳人選!!

Agree
達達有講過話要更努力生活 努力埋小鬼個份

好難因為玩很大 kid已經成日缺席木曜
坤達缺席埋 唔得啦

都係嘅
兩邊都係fans 真係好矛盾！

如果鬼哥知道 唔知佢會點呢

係 所以想威廉接棒 中意睇佢 但佢又接左三國智

威廉似想拍劇多d個邊請假比較方便
玩很大應該比較難

真
覺得佢真係做返自己想做既野
如果個天可以比多幾年佢同我地班Fans就好

我覺得台灣好多節目都係會咁嗌, 大家都禮禮貌貌, 不過一個人越值得尊重就越多人會咁講

小鬼係玩很大個陣好似有一集佢係隻腳傷左照錄

Kid自己仲痴線啦
又玩很大又木曜又星光雲 仲同秋生開新節目
又搞野人7號 自己品牌
頂得順至好

我成日都想問點解佢會有咁多時間

Plan B 會唔會入到下屆金曲獎呢

佢話享受做嗰件事點都會有時間空出嚟做
youtube channel好似講過

合歡山個集真係夠哂資格

如果裝幀設計既話可能有機會
之前plan b專輯預告入面畫得好有創意好有想法

因為呢集係報下年

又睇番之前d po
感覺上淨係聽過丞琳會叫佢鴻升～
例如憲哥係叫小鬼
KID 鬼鬼同其他藝人都係叫鬼哥多
alan竇哥通常叫全名...

好似小柔同棋惠都係叫鴻升

加油啊書哥

有冇人覺得蒸發種感覺似哪裡只得我共你 可能因為佢唱過 好sweet

其實都係入主玩很大開始先多人叫鬼哥，可能係小葉姐叫啲來賓咁叫佢都未定

光頭paul果啲年紀大過佢都叫佢鬼哥真係好奇怪

apple 都無左steve jobs
我覺得無可否認小鬼係靈魂人物
但廷續生命就係將精神傳承落去

Sam Lin 分享幾年下來擔任 AES 設計師最大的體悟：

"人生充滿著未知數，許多事情讓你無法瞬間接受，但你必須扛下責任，讓喜歡 AES 的人或者鬼哥粉絲不會失望。這可能是我現在必須做的事情。"

好掛住鬼哥

btw kkbox 有在新果隻碟聽了

28號嗰晚12點就上咗

我都覺得係
個期真係最瘦同靚仔

其實小鬼個死因係咩？

個人見解
Dino 都用左mv 去刻畫小鬼其中一日
我覺得可以出本類似黃鴻升自傳集合妹/朋友/工作夥伴/女友既佢

我覺得好多人想知道好多生活上既佢

可能想調整番自己去拍角頭同劇

見到滾石嗰到寫準備出貨

準備咗好耐都準備緊，不過應該好多人訂，海外再等多陣

班酸民又會衝出黎周圍咬

出本咁嘅書就好似賣緊鬼哥嘅私隱
我諗屋企人都未必會同意

Skymusic都未有得拎

係職場上我真係好想學點調整自己情緒永遠咁正面

Aes出咗貨

唔知香港幾時收到

我係忘了我

快啲快啲
Ruff×AES啲軍裝機能STYLE 係我嗰TYPE可能唔會買衫

唔係＊＊
打漏咗

我係 我不是空笑夢

人類真係好正 聽完會更加有力量努力面對人生

峮ig story

成個大細路咁

收到專輯了

我都想知幾時到香港 等左好耐

個專輯包裝靚到唔想拆

我仲係備貨中，可以影黎睇下嗎？

已經收到box set了
好快手
好耐冇試過拎住CD喺手

請原諒我唔想影
小弟想留比大家自己開箱 去思念鬼哥

我都想快啲收到

好後悔淨係買咗1128個款

之前無訂到 想知邊到仲有得買

唔知sky music有冇

2020TWD / ~552HKD
加埋運費都係六百幾蚊

好想快啲收到啊

首phone home

大家有冇聽過李聖傑既<最近>?
小鬼做MV男主角

咁aes 有無crossover cool 既產品？